外貌協會表示...接受唔到老公老了

當初同老公結婚最大原因並唔係佢有經濟能力/有錢，而係覺得老公靚仔又有魅力，把聲又好聽，係我既男神，果陣每時每刻都好想望住佢，但過左幾年，佢今年三十四五了，個樣多左D皺紋係有男人味左，身型都冇咩點變，有做GYM仲係幾FIT，但....佢最大變化係個頭，本身佢都唔算頭髮好多，年紀愈大佢頭髮就愈少，好似仲有D地中海添！

唔知關唔關我每晚都要事，但我真係接受唔到佢慢慢咁變禿頭，好多朋友同我講，我老公已經算keep得好好，阿邊個邊個又大肚腩又樣衰，但我真係接受唔到佢由一個靚仔慢慢變到中年大叔咁，好唔開心！

植髮咪得lor
豬閪

戥你老公慘，日日屌同一塊西

你老公係外協會長
你都大鑊了

原來真係膠，出分身 post，曲線賣植髮或護髮廣告?

點樣搵返男人既尊嚴？

而家既廣告真係陳出不窮

正豬閪咁撚多廢話，那那林安排佢植髮好過啦
唔係兩公婆十零萬都拎唔到出嚟啩？
如果係咁你哋仲學人結婚？死咗佢好過啦

😭